hkexpress 飛關西苦主恥笑區

屌完之後特價咪又要買

貴公司

訓街

今次UO真係玩死人

一蚊機票咪又係照搶

之前都冇啦
又要屌又要買
中左伏又嘈

大種乞兒全面進場

買廉航嘅代價 小弟之前on9抵死第一次買就中伏，永不再幫襯呢間垃圾。

係至好 一蚊機票都唔好買

咁又唔好先入為主以為個個貪一蚊 我嗰次係用正價買飛大阪，貪佢個來回時間靚，計埋行李好似千五定千七蚊。點知兩程都係咁改時間，返到香港要搭成三舊的士返屋企，條數喺返到。中過一次伏，永不錄用。

估唔到到而家仲有人郁啲就撻「$1機票你買唔買」
自舊年單唔夠蓋冚煲之後UO自己都笠水
平機票？羊毛出自邊個身上唔洗講到明下話
飛過一次UO名古屋，早三個月買，班機個時間改嚟改去，改到連航班編號都改埋，plan好個行程要係咁跟住改，真係好煩，絕對無下次

黎緊想去四國，廣島，高松

見uo 有直航

除左uo 仲可以點搭方便

本身上年年頭買左uo 年尾去名古屋，點知國慶事件即刻嚇到鳩縮補返cx ,亦同自己講唔撚再搭uo

cx唔係飛德島咩

KA seasonal flights

依d 先安全，冇試過 delay ，因為佢基本一日得一班機

四國，廣島直接由大阪坐巴士/船去仲平仲快

其實你知唔知今次係咩事

UO出左公告話取消去到10月10號之後又彈弓手收返

UO乘客睇左公告既一係取消一係就買左其他機票

而家又同你講飛得

今次點講都係UO唔著啦下嘛

咁有咩問題 我冇話公司唔西
明知間公司西又係要狗衝 衝完又屌
臭你又奶

上網睇人建議高松去廣島返先唔會走回頭路